頭先係葵涌既絲打番到旺角入黎報個平安丫

如題

19啊？！
拉

仲有想講你真係好可愛